【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

2個月黎以黎 最有成效既活動 最直接打擊港共
但點解咁多分化？

因為我地終於打中個春袋 ，
港共只有即刻派幾百個人上黎分化 互屌

記住 放棄機場=投降

我地無走甩左個機會 係只差一步就收佢皮
頂住各位

推

光復香港之前不如先光復連登

何妖實恥笑
我由頭到尾無割過 無被割 無被指責
你地班撚樣 少少野都割又分化互屌互指責

---------
記住 反對/屌人時 比埋建議 咁就

幾句建議姐818 各自爬山

好多手足受傷 被捕 點解我地仲企出黎 因 為 未 完
818見

［中計撚入］唔好成日話輸民心啦

想問如果有禁制令點拆

連登班和理非真係好撚無用好撚廢

香港有法治????
我屌你老母啊香港政府

元朗0提堂

太多鬼 扮兩邊互屌

出禁制令喎

我真係好撚驚啊
不如封左個機場佢?

不完美
可接受
會改進

唔好放棄 推

出撚左再諗啦
都未撚出驚西咩

照去 佢根本無辦法分到

但萬一今日清哂

記住 我地遊擊既地方多左機場

lm

成版都係就知啦
唔明有咩值得運動失敗論

岩啦 機場涼下冷氣不知幾好

頭腦清醒佔少數
2日前機場就知

廿隻鬼 可以令大部人散
所以更加要宣傳出去

我地做緊一樣 前所未有既大事

今晚機場單野，大家真係要醒 | LIHKG

仲記唔記得我地嘅招降大法？？？

sing hallelujah to the lord

有狗、有反對聲音

用歌聲招降就夠

各有各做

推 勿棄機場

機場一定唔會放棄
但我地自己 亦唔好衰衝動 令對方有藉口禁止我地「和你飛」

其實無衝動

換轉係你老母比人禁低 你會唔會去救
或者你會唔會多謝個位救命恩人

大家聽住。
知唔知點解政府811咁撚豬會畀你地影到示威者入面有鬼？而唔繼續鬼落去

其實佢地呢招好撚高，政府知我地核彈都唔撚割。所以特登話你知：我地放咗鬼喺你度

等你次次都疑神疑鬼，等戰友間失去咗互相信任。

大家諗吓，由612 走到而家，我地本住一句核彈都唔割先得。所以，所有檢討post，要等該日完咗先好出。仲有唔好懷疑自己身邊嘅人，戰友總畀警鬼多

不割蓆、不譴責、不篤灰、不分化、不捉鬼

求求大家，盡快去換美元現鈔！

我不會放棄機場
【重要】想贏嘅話要認清兩樣野

終於有返個正常post
揸住政府春袋
就打死都咪放手

中央已出手，所有分化po請善用不推文回覆，叫人唔好再推，停止再將佢推上熱門

唔可以比林奠不費一兵一卒，不費一粒子彈就瓦解機場和理飛

「理性討論」 機場和你飛

［機場牌］關於之後癱瘓機場運動

梁振英叫你割，即係咩，堅決唔割。

連振英都讚我地做得好

推哂啲有用貼 沉佢地落底

姐系話比大家知系政府設既局

真係要，嗰班五毛一見到機場緊緊個劇本行，就狂出po帶風向

我不會放棄機場

[不割] 和理非與勇武之互相制衡

一定唔可以放棄機場！聽日繼續坐爆佢！
不割席！不分化！

聞少幾日TG 食少幾棍 仲真正影響到港共
頂住呀手足

鬼唔洗捉 捉唔晒
只要冷靜 忍耐唔郁手
睇實隻鬼 拉住佢唔比佢郁手
隻鬼係無 作 用！

團結就是力量
不分化不割蓆不篤灰

對準政權
五大訴求
缺一不可

軍事政府
中共警察
濫殺無辜

不要說堆 試著copy以下團結精神回覆

前線唔會做錯野
打記者？一定係警察扮示威者打記者並予以強烈譴責
盲撐到底 死都不割蓆
贏港共 唔係靠報導真相 係靠抺黑同老作屈對方 對付賤人當然要用無賴手段
唔同意既朋友麻煩返教堂為我地祈禱，各有各做

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所以社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦可常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

駁唔到
何妖出到黑社會
將 警、政、黑 搬上枱 都無人割

牠說不應該

迂腐

sorry

總之點都唔割！
香港人加油！永不放棄！
光復香港！時代革命！

大家屌人記得善用不推文功能
請各位踴躍啲打分化撚

重要野,要推。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

Agger agger!

禁制令出埋 明正言順鬼可以出界搞事

所以今日鬼會更多 方便認人 當魚塘入夠魚就會關上所有門口收網 （魚唔夠多反而唔會收網 因為成本大）

賺成千人頭

如果你問怕捉錯遊客 對一對旅客名單就搞掂放行 外國passport 放

至於你話 我接機ja wor 我去搵朋友ja wor - sorry 問番你48小時先 落唔落charge 佢決定

如果你解拆到 你可以繼續入機場

愈來愈多三毛

頂住呀咁多位

Yes

612 721 811

721 811

阻鳩我返香港。睇黎要轉飛深圳返。

出面成班友好care
「旅客民意」

警犬嗌得冇錯
香港人對待自己友
低賤如曱由

處處為旅客著想
忘記咗自己一上街遊行
就會俾人打到
爆眼、甩牙、斷骨

正如我地關心烏克蘭 黃衫軍呢件事
淨係睇 但完全無辦法幫到
0實際用途

對自己人低賤如甲由係真

有無阻住你打示威者、

不停分化 同4年前一模一樣

推哂啲活動 戰略post上去 沉哂啲垃圾落底

689呢個時候又團結返我地

機場呢兩日就勁多分化post
證明隊中左春袋

機場不斷有旅客入跟本清唔到

大大力踢多幾曰春袋

大家一齊去排隊
逼旅客排隊 令旅客搭唔到飛機
係政府既責任

去機場實行 各種合法又和平既方法

電子機票100個人用

同保安講得出2個鐘佈既機 就可以入去

小妹誠邀大家今晚來接我機！！！

集思廣益，入黎討論下開多條戰線啦

[機場拆局] 對準政權 輿論Spin返去醫護集會

輕輕推下

其實憑乜撚覺得警察無辦法清場?

機場一定要繼續搞

（轉）

王丹回應昨晚香港機場示威者捉拿環球時報記者事件：

「1989年六四前夕，中共就曾經把一輛破舊的軍車丟棄在長安街上，然後把上車檢查的民眾誣指為「搶奪軍車，準備暴亂」，為六四開槍製造口實。

現在中共故技重施，派一些人用苦肉計，故意挑釁示威民眾，拍下被毆打照片，在中國民眾中製造「香港人毆打中國人「的假新聞，也是為以後可能的鎮壓製造口實。

我一個過來人，一看就知道中共要幹什麼。因此在這裡誠懇呼籲香港示威者：對於故意挑釁的人，不理他們便是，讓他們自我表演，把他們當空氣就好。

同時也要呼籲外界一定要明辨是非：

第一，我們要相信示威者的理性，相信他們不會無緣無故暴力攻擊無辜者。正常人都不可能自己給自己入罪。

第二，我們一定要知道，很多暴力衝突，其實是中共派人假裝成示威者所為。這方面，他們是慣犯。」

機場必須繼續
但處理突發事必須冷靜小心

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

班狗真係行入左幾步都彈返出嚟
淨係敢出面吠

最後一推

敌人反对的，我们就支持;敌人支持的，我们就反对。

(我P牌仔, 借個位貼POST. 如果同意既話, 幫我另發新POST.)
中共玩分化, 對家出招前講定, 大家要有心理準備. 同我睇晒佢.
佢靠文攻武嚇, 嚇唔走和理非, 分化唔到勇武, 所以, 下一步係階段性妥協
首先係五大訴求, 會用似是擬非既方案, 五個入面實現兩個, 收唔收貨丫?
五個入面實現三個, 收唔收貨啊? 我成立調查會, 亦放走義士, 條例撤回, 收唔收貨丫?

呢個時候, 一定會有人想收貨, 尤其係年紀偏大既和理非, 猶其係對警察不滿既?一班街坊.
佢地未必會明白真普選既意義, 可能仲有人相信政府成立既調查委員會真係可以撥亂反正.
可能會有人相信義士放走左就無事. 其實, 以共產黨既尿性, 每一條佢都唔會實現, 呃住你先,
但想用利益化走我地既支持者, 逐步孤立. 統戰, 就係中共最常見亦最大效既手段.

所以, 我地既五大訴求, 要往前一步進化, 將五大訴求既理念歸一, 就係追求『公義公平公正』.
我地連登仔當然明白五大訴求背後既理念, 但街外人唔明. 仲有好多人會用昔日既準則去睇五大訴求.

我舉個例: 釋放義士, 同獨立調查委員會, 兩個要求係對立. 警察要查, 示威者唔查, 咩道理?
骨子裏大家已經唔相信義士被查係會受到公平審判, 呢樣連登仔好清楚, 但街外人唔清楚.
要同佢地講到明, 政府失信, 信佢唔過.

再舉個例: 你求普選又點? 普選左市民有飯食啊?
答: 你唔普選, 由中央任命既政府, 你點相信佢地既委員會唔會自己人查自己人? 你點相信政府唔會再推送中條例? 只有由市民普選出黎既政府先會順應民意, 由民選出黎既政府先可以獨立調查.

五大訴求, 骨子裏係為左追求更高層次既野, 但淺藍至深藍, 甚至部份淺黃都未必能夠明白.
當去到政府階段性妥協, 佢地好可能會縮沙, 叫我地收貨就算.

所以我地要?呢件事發生之前, 先講明五大訴求係互為椅角, 是旦少一樣個社會都會崩潰.
敵人已經行前一步, 我地要制敵先機, 先封左對方既進擊之路, 以免階段性分化?我地之間出現.

文宣組, 拜託了.

捉住佢春袋，幫阿伯報仇

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

仲有FC撚 乜都已FC

主力係機場

係機場己經非常和平 無任何理由係唔入去

勇武辛苦完
我地都唔可以停手
我地合作核彈都砌到

各位鍵盤戰士/文宣/香港幫手炒輿論，
炒黑警酷刑逼認罪
炒到黑警證人不可信

求下各位幫手推推
細佬p牌推唔到，希望可以推到狗做唔到證人
7百幾個勇武巴絲，最細13歲，比人拉入警署受過咩酷刑，逼簽左咩都無人知，唔可以就咁算，我地分工要互相幫對方，所以希望大家可以做啲嘢，炒左個輿論出黎先
最少佢地唔會比人咁易屈襲警

【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動

- 分享自 LIHKG 討論

[黑警] 警方終承認新屋嶺密室恐怖審問 導致31人送院6人情況嚴重（2）

- 分享自 LIHKG 討論區區

另外如果有巴絲知道下面單嘢可以點用就點用，炒爆垃圾監狗會

#可怕的投訴警察課

越係和理非 越應該要做
因為你地無任何痛腳

如果咁都唔願意 怕比人屈

咁所有勇武手足冒緊既險呢

我係打從心底相信
女義士入到去非禮抽水
亦對男義士有被歐打虐待

港共無注視過任何 和 你 飛
除左停機個日

呢個係合理推斷

Push

push

824

今個週末去旅行啦，仲有一星期就開學了

到時見
唔希望再受住萬人讚賞而輸

你個名好有中國特色

學生有壓力 家長亦會施壓
搏盡無悔

到時見

望番814就知佢地幾驚我地搞機場

最大成效 最少被捕

一齊推哂啲機場po

點解會咁諗

幾時再搞

24號

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

根本係
機場一出煙 揚威國際

點解唔攪機場？

去觀塘比班黑警任打 轉頭捉左入黑屋 女非禮男打到仆街

好和諧

機場

和平地在機埸靜坐

講咗好耐啦

機場先係重點

我唔明824點解官塘唔讓路

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

pish

推上去喇 721 811

8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

824仲有機場

機場啊

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

826稅局

PUSH

去機場，無懸念。

up

機場！

宜家開始推機場po！
612 721 811

唔該 一齊推哂上去

好明顯好多人想去觀塘

824 和你塞見

一睇就知你靚仔

824 和你塞 Stuck with you
日期:2019年8月24日
時間:07:00正式開始行動 11:00 轉戰加入觀塘大遊行
係6.9以來既抗爭路上大家都證明左係唔會怕攰既
而我亦相信大家 "攰" 並唔係你唔去一個抗爭既理由
今次我地行動由上手admin出左事而轉交接力
再到一直更改時間
更加證明
機場係抗爭道上極之重要既一個戰略點
POPO 你咁樣我係唔會驚架...
而且有事實證明
唔少抗爭之所以成功就係因為機場呢個春袋俾人錫爆左
香港人 你唔錫機場呢個春袋就想林鄭會回應你?
8.23 23:59 全民行動升級!!!
機場絕對值得你支持!!
Group Link
和你理公海 -
和你理巴士 -
和你理車 -
和你理地鐵 -
和你理單車 -
和你塞 channel -
==========================================
合作channel
機場factcheck channel -
圍魏救趙channel -
uber救護車 -
777文宣channel -
打爭聯合陣線 -
824觀塘遊行 -
#824 #和你塞

無錯 812係少數勝仗

【 824 機 場 】和 你 suck 行 動 攻 略

田

敵人反對我擁護，你仲等咩
824機場路上見

推呀，唔去機場谷大佢，一定後悔今日無盡力，子孫變苦力

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

推呀 有春袋唔錫

幾多敵人出黎反對去機場

推推

我叫班農幫你手推上去

佢老味 , 機場觀塘根本可以各自攪 , 但啲人係要觀塘優先 , 機場玩得幾個鐘即係叫人咪撚攪

各位手足，去機場夢遊記住要連耳仔都遮埋，因為無樣認會認耳仔認鞋！仲有盡量用現金啦！圍唔到入面圍車站！有啲人返唔到工就排唔到機，排唔到機啲貨又無得入無得出～也

推啊

機場呀

唔洗講咁多架。搵一日集中去咪得囉

好 機場見
First priority
你睇之前塞爆2日機場
政府/國際反應幾大就知一定要攪左先

陳帆比哂路我地

攻到入去必然係死守，烏克蘭咁喎
根本冇可能全身而退

出埋inj俾狗鐵，根本就係司法系統自殺

影響機場好多方法
一張禁制令唔會阻到大家

我唔係講禁制令呀wfc
我係講冇得be water呀

其實今日無地鐵都無得be water
我想講做咩都會有風險 機場係難走 同時有咁多遊客 佢地都唔會亂攻 更重要既係 我地係未俾自己keep住睇咁多大受傷中彈 而自己係無作為

今日冇地鐵但有陸路交通又有路行
llm入大嶼山就得一條路，唔通真係be water上梁山呀?

去囉

我唔係否定呢個option，我只係想講入得去要有準備出唔返嚟，我知唔少人一早有準備，我應該未，但有人去做我必定盡能力支援

香港人醒嘅

唔應該有左膠人鏈，823 本應係機場行動

其實無大台 點解又拘黎於日程
個運動去得到今日唔係就贏在BE WATER咩 唔好一味叫be water be water
諗下背後個意思

邊度有效就去邊度 邊種打法有效就用邊種
當前公認機場最有效 係咪仲有必要比份日程束縛咗自已

612 721 811

幾鐘意你呢段說話

左膠人鍊好好用

好多人組完人錬先知自己果區咁多同路人

今問開始終於有十點鐘叫口號活動

推哩個啦 入機場呀

始終未試過 同埋波羅三國做完 係獨立左

違反禁制令都唔會武力清機場

被勸退咪走

明明812低成本高效益

幫你推

請問有反對通知書啲人有冇去行

啱呀 真心唔明why not狂搞機場

咁啱蘇聯解體嘛

夠人包和交通既
係乜都唔駛做
唔駛black bloc口罩 唔駛衝唔駛嗌

Agger

記住 放棄機場=投降

記住 放棄機場=投降
一齊入機場！

記住 放棄機場=投降
屌柒分化撚！誓要入機場

機場見啦兄弟！

Black block係一定要

機場！！

好啊機場見

機場見